想自己3D Print 中大民主女神像

有冇人知有冇相關嘅stl file? 感激萬分

請加@alr401